有無人好憎松井珠里奈(26)試著說:「十年原石」不要說:「資源黑洞」

禾珠懶人包(新人必睇)

請睇POST11珠鋼棒

(Q&A問答環節歡迎補充)
1.48G呢家有咩好睇??
肥秋9up吹大左既萬年原石，待係一個日本天團十幾年慢慢爬到上團內總選第一故事唔通唔勵志?

2.典解有救世珠呢個朵？
好耐之前就有人話AKB得個二萬幾銷量去到baby baby baby，連碟都出唔去既時候成個akb等收皮 出現左救世珠係大鑽企c打救AKB，其實係京樂有份入股大量資金，被本身唱片公司解約唯有轉第間同埋個大鑽單開密集式握手會先升到九萬幾

3.其實呢到主要討論咩多？
上25個post都係圍繞救世珠同48系女團(akb48,ske48,nmb48,hkt48,ngt48,stu48)舊聞至最新花生居多

4.既然可以講其他mb野/48團既野典解唔轉番topic名做XXX討論區?
因為達禾珠個朵落topic度，啲人先會肯入。。。

救世珠給489的啟示:
反救世珠=反AKB48=反日本國民偶像=反日
由08年前田大島時代到呢家17年都係萬年次世代ace後補
禾珠而家稱號係「次世代+老seafood」，開庄閒都係我贏

完

新人留名

新人學嘢

重用topic

強帖留名

留名

呢個想開好耐

屌，買咗欅專，本嘢入面唯一推嘅大小姐同梨加都冇大頭相回水呀dllm

我有份投祂

好似有2type

FUCK MY LIFE

我發覺呢到好似女飯多過男飯

禾珠幾時咁men

全部有J架
心靈上

好耐冇見過呢個post

你好耐冇入娛樂台

我們已經開到26

輕一推,又到下頁

LM

最尾個下大笑

個口形似唔似講緊:「1呀」

「祂」

祂 主宰世上一切
祂的歌唱出愛
祂的真理遍佈這地球

Perfume

新po留名並借啲2貼下船長

第二張好cute

完美奈奈

彩姐沒收佢個ac la

唔係世界仔啦

像她這樣完美

又要入返黎睇下呢個八婆撚樣

開post祖師爺

上水了

呢個po就半年
個時好多青係008單野之後潛左水

做乜條珠鋼棒縮到咁短
是咪禾珠個ipad搞到佢鳩縮？

救世軍睇到識背 好似係
禾珠近排又無料到

今屆港姐仲黑哨過禾珠贏猜拳呀屌你老母

前個2年港姐冠軍都好正常 做乜今年無線咁睇唔開

禾珠贏猜拳條氣仲順啲

原來有後台

咩名嚟

睇錯生駒里奈

我覺得生駒好樣啲

屌到佢厭

屎同屎

黑哨三寶： 禾珠，生狗，猩猩港姐

生狗起碼都叫青春過
隻猩猩望落老過do姐呀

這麼醜的妞

又到7月14

小心禾珠嚟搵你

淨係禾珠黎搵我好啦
其他唔好搵我啊

其實個"冠軍"最後一隻字係咩字？

珠

冠軍 = 1位 = 禾珠

啱呀

[showroom直播]
⚡緊急特番⚡
9/5(火)22:00〜
『高橋みなみ・小嶋陽菜 AKB48事務所移籍成员発表SP』
AKB48成員誰將事務所移籍❗
將由2人直播發表❗

攪到2老好似仲係akb咁

fm atc fb

姐係本家人啦
希望係佢

一眼望落去諗緊： 嗯？陽菜同南要移藉？

027移咗啦

仲係aks

希望唔係我思覺失調，我記得上一兩個post係有講過027移籍去做model

我個句係9up ja梳。。。

都唔明娘娘myy啲日式空氣劉海點keep到咁耐
出街有風吹就散唒

（24) #977

我成日都曼德拉效應，會記錯入山宣佈畢業

無事既

噴定型

我有噴
之後會變番齊係到諗係咪太厚

恭喜08
有CM出演

竟然冇禾珠 造馬

ps:其實禾珠拍過啲咩CM

加油

Akb仲有人要

連=love啲 T 都好過本家

邊個去尾木咁陰公豬

みりにゃ

你要睇吉朱啲片 好似佢有講

passion 4 U
不過唔係C咁解

痴撚線,新娘坐橋

除左咪要搵佢地 真係家下諗唔到邊個

出動到兩個老屎忽，希望唔係櫻

峯岸南（日語：峯岸 みなみ，1992年11月15日－），日本女子團體AKB48 Team K隊長、AKB48子團no3b成員，東京都出身，所屬經紀公司為尾木製作。

你up乜春

收到風係佐佐木優佳里

佢召喚到兩個老屎忽

你唔識睇中文？我咪話除左咪要搵佢地講之外諗唔到邊個囉 鬼唔知佢地no3b係尾木咩 叻唔切搵wiki

典解可以貢可愛

老老竇竇如果真係櫻花係咪玩撚猿

橫掂武井咲都出埋事，不如求下奧斯卡接收我櫻

如果話現任冇事務所既大TOP除左櫻花真係諗唔到係邊個有條件召魂

所以我依家淆到仆街咪撚搞啦好唔好
而且我唔想佢第時同麻友要搶劇拍，本身已經關係唔好

會唔會係向井地？或者岡田船長？

唔似係船長，向井地召喚到兩個亡魂咩
依家個感覺係pchan強勢加盟遵理咁

我覺得似027加高朱

沙田發生逆子毆打父母事件。消息指，昨晚11時許，博泉街水泉澳邨嶺泉樓一名83歲姓楊老翁，替其17歲兒子買松井珠理奈寫真集，回到家卻被嫌棄弄錯了峯岸南寫真集，兒子與其老父及姓黃(54歲)的母親發生激烈爭吵。期間，逆子情緒激動，不但喝罵父母，更出手以老父的枴杖毆打兩老，兩老分別頭及手受傷，負傷逃出屋外，並到樓下大堂向當值保安求助，由保安代為報案。

警員接報到場，以涉嫌襲擊致造成身體實際傷害將少年拘捕，案件交由沙田警區刑事調查隊跟進。兩名傷者由救護車送院治理。

旺角發生逆子毆打父母事件。消息指，昨晚11時許，彌敦道信和大廈地庫一層一名83歲姓楊老翁，替其17歲兒子買松井珠理奈寫真集，回到家卻被嫌棄弄錯了峯岸南寫真集，兒子與其老父及姓黃(54歲)的母親發生激烈爭吵。期間，逆子情緒激動，不但喝罵父母，更出手以老父的枴杖毆打兩老，兩老分別頭及手受傷，負傷逃出屋外，並到樓下大堂向當值保安求助，由保安代為報案。

警員接報到場，以涉嫌襲擊致造成身體實際傷害將少年拘捕，案件交由沙田警區刑事調查隊跟進。兩名傷者由救護車送院治理。

myy真係唔鐘意櫻花

點解咁講

Mayu私人ig

有冇人試過係amazon買電器
[url]Amazon買野寄香港問題 [/url]

點解今日公演柏木全程都戴住太陽眼鏡嘅

噚日母女去做占嗰陣舉鈴 舉舉吓甩手撞落頭
搵眼鏡遮傷㾗

咁柒

依家啲大top愈來愈得閒少外務？成日見上公演

一個公演2粒鐘,要上有幾難

唔係之前多外務,係俾唔俾面啫

其實而家叫得大top仲有邊幾個
指麻彩雪 最多加個禾珠

係咪雪上得最多公演

應該係

行原宿見到奈奈喺度簽名
好正呀

櫻同須田都算大top掛

有冇影相

到底你有幾淫先會識曬啲名

完美嘅奈奈

其實諗諗下高朱都有機會
佢當初係靠陽菜幫佢改花名引起注意
而家星期日又同tkmn有一齊做節目
tkmn一向都幾錫佢

利申ff

TB

11月尾去東京唔知會唔會有緣撞到

TB有咩唔好先？你答我

你係咪奈奈梅露世界

盡左力
唔記得行上前開連拍扮唔識akb鳩影
俾個staff行過黎話唔影得相

蠢架

btw間店咪即係抄陽菜嗰間

渣架

係佢話今晚會落去一個鐘

之前柏木都有落 應該仲會搵啲mb去做sales

原本以為啲地下idol擺檔賣衫行開左
到就完先下落去睇下咩料
望落又幾靚女
load左陣先發覺
岡田奈奈黎嘅喂

好似啲johnny仔咁

我都去好想去原宿行街呀

讀好書先啦

mb有份做sales 就買得過

頹到痴左線

有得講幾句野有簽名又近距離

好撚提子

有無買

會唔會太型

想問下麻友點解係波台成日俾人講

都話唔係世界仔,
但比世界仔洗咗腦

因為卡勞明推暗反

證明你唔留意48G新聞

係MARY 先

紋個屌字

係唔係都提老母咪愈來愈多人講

夜媽媽又係時候入一入黎

買左我哂緊命啦

最先都唔係mary啦
但唔記得邊個啦

知道有呢檔野
冇留意開喺邊度

彩姐個新碟封面想攪邊科

今晚唔諗住訓

y?

比起一專靚勁多啦wo

反思人生

上珠po反思人生

我見到啲公仔覺得好恐怖

估唔到佢咁快出第二專
睇黎佢條路行得幾好
又mark到亀田誠治幫手

睇黎佢平時都儲到好多歌下
形象好 人氣高 隻365飛機幫左佢好多

好靚啊又貼題

佢不知幾辛苦，依家進退兩難

佢好少喊但最近都公開喊左兩次

008如果生性啲.......

你望d 公仔做咩，我只見到山本彩

今日有去到原宿呢間野
心諗仲乜咁多人排隊
係隔離行過又唔覺有咩特別
頂乜原來入面係奈奈
早知排埋一份

呢到今日好多人行原宿wo

你們係旅行定咩

等我仲Mon足全日post原來聽日先講邊個移籍

我本來都以為係

旅行
連續3日去呢間野
今日先知原來同akb有關

早十分鐘先睇到係聽日

唔知會唔會爆冷

點解會唔知同akb有關都連續去3日

可能覺得啲3真係好靚呢。。。

果度係商場黎
檔野開係門口位度
我一次都冇望過

緣份嚟

Mary有冇上lihkg

好似日日都有唔同mb去賣衫
你已經錯過左兩日

果啲不了

prr

我開始明點解啲年輕王牌全部唔再分落team S

team S 而家超弱勢

一色x08 又靚又高

有禾珠就得啦

向田巴最愛

罪惡感MAX

又降格，不如去麥當勞搞生日會算啦

聚聚

笑左 去個班人脫飯啦不如 撚左咁多穫

去八寶山公墓

派廁盤俾個唔熟48嘅fd
佢望住個封面第一眼就指住由佳話樣衰
第二眼再指住日陽話樣衰

其實係咪因為啱啱爆完單野,驚無人嚟,所以扮野咋

想知個間cafe可以裝多咁多人?

召喚會然@g bra

true

香港啲idol 攪可能仲多人

乙女奇跡都有50人

你有去

你又有?

點親密接觸先
親唔親得過同小南呀

咁都有得相認。。。

梗係冇
我連自己啲推都未去過握手

打漏個

其實你除咗珠珠仲推邊個

唔是cafe

今次佢好似賣得唒
呢啲咪真愛囉

欅46 鈴本美瑜
48 就完美奈奈

由美子呢

就加推

又貼呢張先

兩大造馬熱門

禾珠同奈奈

新cp誕生

呢兩個平時有交集架咩

好似陣間有節目要上
可能食完就去錄掛

尋日排到截龍
今日就少人到提早閃人

可能今日冇mb掛

你去旅行去到咁得閒專登過去

我入門口果時見到有兩個洗腳
應該9點先完但8點前已經閃左

我旅行冇目標架
鐘意點行就點行

原來休息

有玲奈7幫手既 我會執番幾件走

行咁多日原宿定你住個頭

我4，5點先去
第一日有野買
第二日有鬼佬designer睇
第三四日睇野順便入去望一望

Yunana贏到得

我要榮6期

其實執唒未神7堆forum

好想行竹下通

好波‼️

高橋みなみ・小嶋陽菜 AKB48事務所移籍メンバー発表SP

仲有十五分鐘

同由美子個sr同一時間

雙開咪得囉

開始有野睇

高松惠理 i.e.橘梨紗
定係我old news 咗

wow

好不安

我都係

2條友剩係講老咪

有櫻

開間新公司

仲以為SM娛樂

M&S

子公司

蘋果個look睇落好似鈴木奈奈

under 尾木定aks

尾木

講咗係櫻花移籍？

咁得啦，即係一世半紅不黑，霉過髮菜
我下年睇埋珠登基正式出坑
從呢個post畢業，多謝大家。

未講wor

櫻飯會想佢簽邊間好奇問

做咩打比豆神

定啲黎, 啱啱予想

Dum完波鐘未

快啲啦頂

其實尾木有咩唔好唔多熟

總之一講櫻花移籍尾木/under尾木
睇埋禾珠一登基我就出坑

唯有希望禾珠登唔到基

同求

027

玲奈

咁多年除咗麻友（尾木）果屆全部太田

教母你可以放心

好開心

太田票傳說呢樣傳左好耐

仲有一個

仲有個

好野

到底我出得坑未？

真心 你開心我又開心win win

mion

Mion

美音

其實我意思係太田好有能力捧人
相比起尾木
除咗呢樣都幾好嘅

mion!

Mion bb

之前myy都表示幾鐘意mion原來係咁

MYY係咪波控

討論尾木有咩唔好之前 不如話尾木有咩好

話細佢絕對唔細 起碼有仲間由紀惠 但係再數落去就已經係AKB既人

起碼以選擇黎講 第一志願唔會排尾木囉 更何況係尾木分公司
咁當然mb自己冇得揀啦 有人係收係e個時勢就更加珍貴

咁快就有

仲簽咗個sweet model

我正係知你係

其實我都係咁諗JA AKS肯放人

除咗呢2間仲有冇咩大事務所會收48人

Burning Production

簽完PRR同玲奈仲有簽人咩?

如果係接劇既 burning 真係唔錯

大事務所黎講

HORIPRO 最近咪收左荻野由佳返去...簡直係中左支上上簽
再數就係HORIPRO係白胖畢業個陣都收埋佢

H社以外 就係川榮畢業個陣俾AVEX收左...

仲有冇其他我真係無咩關注

其實太田 渡邊 尾木 吉本 horipro 大蘋果之類幾間邊啲比較好
有冇巴打解答吓

貼錯post,sor

大蘋果
後台Burning Pro喺藝能界數一數二大勢力

吉本
黑社會

白胖係咪岩田華怜
佢個新look轉到成個rock 妹咁

如果細D 有印象既 咪小珠入左IRVING
我個名都係到既TWIN PLANET 簽左須田 同埋最近收左未姬...

係 有無相

痴女彩:
藝能界有一半以上嘅細事務所都同BURNING Pro有業務合作

吉本之後應該H社>渡邊

可以去佢twitter睇

太田同藝人拆數分成比較好
傳聞一隻job 會分返4成比藝人 但冇job個陣慘過食屎

吉本相反抽9成 但多節目上可以確保到曝光率

horipro 就有底薪 養老一流

大蘋果係燃系 屬於大公司+多資源捧人個隻

渡邊同尾木唔熟 留比其他巴打答

唔怪知得指原而家成個富婆咁
自己掛名一星期好似成4個show
做副主持都好似2個

太田 吉本 主要係綜藝比較強

H社 最強當然係演員方面 綜藝方面亦都係好強 (同埋月薪養老社出哂名)

大蘋果屬BURNING 主要係後台夠硬

渡邊 老牌子 影響力大 E家好多既事務所都係渡邊出身既人開

當然演員方面仲有研音呀 奧斯卡呀
AVEX都係歌手演員 2得意

櫻花係E堆野入面要選 一定係選H社

好記得有吉講過佢自己霉個排窮到爖
無job 無收入

無啦啦醒起安娘畢業個日宣佈移藉h社
唔知佢呢家點

9月9出PHOTOBOOK囉
一上H社就見唔到啦

不過H社咁耐都唔幫佢換走張SKE PROFILE PIC
板野都換左幾次

韓國SM娛樂

屌你老味,出殯咩

睇到都想笑

求下奧斯卡簽咗前田亞美順手簽埋櫻花
頂咗武井咲個位

間嘢叫……媽媽生

憑咩

又SM又MAMA,仲唔係韓國

識四川國術

撩病人交打

即刻搏咀

求都要問憑咩 求下都唔得咁惡架?

珠： 櫻：

隻手

臭哂

咪又係咁嘅樣

整容機心bitch

撩交打

食花生先

Show Blocked User - 有所思事

笑左出聲

工作量多過在籍時

AKB48累積賣碟破5,100萬張，超越濱崎步成為歷代歌手第3位。

AKB賣碟破5100萬張 爬步姐頭成史上第3
09月05日(二) 14:42

AKB48累積賣碟破5,100萬張，超越濱崎步成為歷代歌手第3位。
1/7
日本女團AKB48，上周推出由今年人氣總選一姐指原莉乃擔正的細碟《#喜歡你》，新碟以109萬張銷量順利登上本周的Oricon細碟榜冠軍。同時，AKB至今的大細碟累積銷量超過5,129萬張，超越大細碟累積銷量有5,067萬張的天后濱崎步，成為女歌手之冠，亦僅次樂隊B’z及Mr.Children，登上歷代大細碟累積銷量最高歌手第3位。

而即將在年尾離隊的人氣成員渡邊麻友，昨日於秋葉原AKB劇場開騷慶祝23歲生日。未能現身的一姐指原莉乃，透過隊友柏木由紀朗讀寫給麻友的信，自認由心底尊敬她，令麻友十分感動。

指原莉乃擔正的AKB細碟《#喜歡你》，以109萬張銷量登上本周細碟榜冠軍。

未能現身的一姐指原莉乃，透過隊友柏木由紀（右）朗讀寫給麻友的信。

麻友聽到柏木代讀指原的信時，十分感動。

即將離隊的麻友，最後一年在秋葉原AKB劇場開騷慶祝23歲生日。

有粉絲送上麻友最愛的布甸狗花牌。

麻友回春

扶靈

唔怪得知你咁熟口面，原來你係名校MK妹

佢本書出咗,快D買番本睇吓啦

補充，係個作者。

大眾肯定有賣，出版社話中三商都有

即係話，027同mion做咗本家媽媽生？

簽咗尾木

Yes……我知道

9up

其實咁睇，太田簽櫻花都唔奇
下世代嘅Ace，有機會總選爭1位
睇返以前除咗麻友係尾木，其他都係太田
而尾木依家拎走Mion呢個ace
珠又簽咗細嘢，太田又有指原引線，話唔埋會簽櫻

唔差在簽埋韓國公司啦,方便 嗎

老老實實真係唔拘，衝出日本

真係比我估中簽mion

你睇下前總督同娘娘走咩路線咪明囉
027係要接陽菜棒
Mion應該都係走萬能線
然後....畢業前要做奶媽

你係咪曲線黑櫻架
有圖一對比 真係整到完全唔同樣

此post難為黑推定分界

原來指原有寫信俾myy 番去睇下先

咁早嘅

老實講 我以為簽高朱
唔知mion總選失利仲會唔會捧佢ace定位

化梗妝番工

其實mion都唔算失利ge

係估唔到爆咗ngt同吉朱上去

又要出門口做社畜

睇左咁多年總選，你唔係仲以為總選失利一兩年可以影響營運推下嘛

營運要推，總選成績點樣俾人話都係要推，例：027&prr (prr唔係唔好，只係大家覺得ace要上第一）
營運唔推，你總選幾掂都係冇資源（tom )

啱

PRR咪又係食ACE資源玩出個第8出黎

好彩我係佢畢業先開始飯idol
如果唔係都可能唔like佢

再喜歡prr 都好， 佢食資源同交成績真係唔成正比

lum 晒資源拍拍羅柚畢業 呢樣都夠受把

我覺得新單UG果首歌好正
佢總選失利但係C到首好歌
如果我係mion飯RH我就會哂冷投呢首

始終都係UG曲

呢樣真係仆街， 起碼做兩年奶媽先走啦

佢個性格點做奶媽。。。會理你都偷笑啦

陽菜都唔係做奶媽 但起碼用到佢知名度帶其他人

你點拎佢地兩個知名度黎比...
去睇下佢地twitter follower人數差幾多倍
唔飯有幾多人會識prr

PRR村外知名度其實唔差...當然你要搵最TOP黎比 板野都被吊打啦

個陣鹽對應呢個字
連我冇飯idol都知

唔係啊我講話就算佢上年總選上左位都好 營運對佢都係推下停下 佢今年自己都有講

prr 15年年中打後成個唔想撈咁既款啦 身體又差 早走早着好過啦 留係到奶乜鬼走左大家都開心 捧下奈奈呢啲mb好過啦 話佢係第二章根本成件事錯唒
btw 我愛佢

西面總選排名同資源唔成正比呢個冇得拗
咁大量資源都係得一次神七
但講知名度佢都真係算係咁
鹽對應出名到連唔係飯開IDOL既都知
當然都係冇得同娘娘呢D前朝元老比啦

而講佢唔做奶媽我又覺得唔太公平

「以前田為分水嶺的話，她畢業後純 AKB 正籍畢業生的平均在籍年數是 6 年、平均畢業年齡是 22 歲；只算已畢業神七的話平均在籍年數是 8 年、平均畢業年齡是 24 歲。島崎 Center 都是在籍第 6 年的事情了。而她去年畢業時 21 歲，在籍年數 7 年，不能說是畢業偏早。」

肯好似優子,娘娘咁做奶媽固然係好
但佢唔做我覺得都唔可以怪佢

連我呀媽鄉下婆都知邊個係島崎遙香

「呀，你個手帶咪係嗰個黑口黑面但係又好打意嗰個電視明星？如果佢係我個女，你話幾好」

咩黑口黑面
係西口西面

2部又唔係真係好閪嘅

我2016年合照會抽過佢，佢係完全定格，對眼完全冇望過d飯，我懷疑係蠟像嚟

呢度有冇人握過佢

係對靚人唔閪

會然彩姐佢畢業公演都去過

點解mion 027簽到尾木，但禾珠……

因為禾珠勁

人強不需勁公司

佢要去證明自己

溫室小花唔敢挑戰自己

畢業嗰日真係甜露露

入太田都係溫室小花

總之10年去到上年平安夜我都冇印象佢有閪過喎，係我有問題？

PSG 10號

對毒男西，對女飯笑

對靚仔都笑ge

山本美優紀直線話自己靚女

入去做一姐啦

我肥

三個都好正

team8暫時鐘意橫結同早坂

長，小栗，麟，早坂就一半半

媽媽桑經理公司

而家得啲女女
如果初總同娘娘轉過去就真係似

長、早坂、小田

隻眼好淫

不了

粗重野等我黎

又話自己横總唯一死忠

正囉唔該

正到

咩人諗咩嘢

咁你覺唔覺淫先

我依家係用欣賞嘅角度
你識條鐵咩

最多都係有女人味 唔淫

專食朋友夫

唔淫一定唔淫啦

咁佢又無搞佢啲fd bf 只係搞其他唔識既人bf

miru就真係個look淫 不過好事黎 起碼多左好多人識佢先
想當年迷路彩頭幾年都拍左勁多變態水着
48idol命就係咁

呢張真經典

至少佢個啲係好睇

有啲拍水著係冇野睇

人淫睇乜都淫

不用分那麼細
美優紀 白間 都好淫

係咪講緊完美的奈奈

嘩屌你老母二姑媽車禍

myy 唱歌其實真係幾ok

唔錯
由其有二姑媽係到特別覺

你講緊邊個

葬神巴應該講緊奈奈,佢睇得最多應該係奈奈

睇緊3個癲婆nico 個熟肉

佢地唱hp 啲歌

high過/好聽過自己個啲

邊度淫

成個人

你地俾啲雜誌相荼毒左

嘩屌，好撚正

好想同佢恰噗恰噗

恰噗恰噗完咪上床訓

完美既idol MYY

有無LINK ，幾鐘意HP 啲歌

生狗好似整咗容，有啲似雪肌晶結衣

點解營運唔整wc W橫山Yui？

好撚柒

不是很有趣嗎？

但係兩個Yui真係大纜都扯唔埋喎

你都唔見彩同plus組CP啦

而且我家姐一定會get mad

除咗我之外 都叫冇組？
差在稱唔上係cp咁解，但明顯吉本有玩呢個gimmick
何況橫山Yui係完全一樣讀法

stu用藍色已經算易嚟做衫
出番件衫正正常常咪好

山本彩係幾提攜彩plus既
但我都係鐘意其他五期研多啲
清水 mion 桃夏

講梗總選第二日拍mv個時

我估係008

咁多年都睇唔明呢個所謂「活動」

027打飛機活動

冇SKE
唔想睇

呢個真呀

有ske wo
同埋係自己報名

雖然唔明點解有樣咁ge野

咪又係營運簡人 唒氣

一開始我相信係027自己主意嘅
但之後多人留意左
營運就一定有關插手啦

★ダウンタウンDX★ ふっくんとつちやかおりの関係性&須藤凜々花が激白!
2017年9月14日（木） 22時00分～23時00分

★不思議な元夫婦!つちやかおりが布川敏和の留守中にお宅訪問★須藤凜々花がぶっちゃけ!結婚宣言からNMB48卒業の真相とは?★妻の調査能力に戦々恐々の石田純一!

司会
浜田雅功(ダウンタウン) 松本人志(ダウンタウン)

ゲスト
石田純一 ガンバレルーヤ 須藤凜々花 つちやかおり 浜口京子 布川敏和 藤光謙司 FUJIWARA マイク眞木 安枝瞳

由而家開始唔訓支持008

唔洗一個月就出番嚟

畢業即升lv

好失望囉,仲諗住佢下海㗎嘛

睇完張圖,我明白點解個個人中文春炮嘅後果都唔同啦

比人炒個D係因為無露點同含撚圖

Expanding Brain

我對佢拍拖無意見不過覺得佢自己去自爆簡直係on9到唔形容

唔識

如果佢以正常途徑被文春爆左下場多數係雪藏
基本上就無資源唔再推 到時一係捱幾年搏上返全盛時期或者含淚畢業
但無論邊條路佢都無乜希望可以再係藝能界大紅
阿花呢d咁有野心既"哲學家"點會接受到咪揀自爆

講咁多做乜，反正008點做都有人保

係youtube 搵到教學點整燶燶瀏海啦

即係咩

吉珠好似有教

唔係咁易㗎,乳師父

陣間變咗燶閪留海

平松可奈子有教呀 真係唔知佢原來都有做埋YouTuber 有無人記得佢 仲keep到咁q

呢個係邊個？

係你老婆得未

川榮肥咗好多

係咪即係空氣劉海?
好多日本髮型都要用卷髮夾，屋企得直髮夾，夾曲效果麻麻

同你一樣，買咗直髮夾先後悔
仲要係因為睇咗麻友跟拍先買嘅

當年嘅麻友

而家正d！

依家回春之前個頭。。

中井冇c 係sr 度喊是咪扮禾珠

大米呢度無人會理,話嚟米PO一齊傾下

邊個新c？

荻野

咁……
其實爆起又唔等於比c佢做
留個c位捧起其他人好過
櫻花總選爆起個陣都冇c

第一排可能： 荻 新c/中井c 鰻魚
會仲好

btw鰻魚唔係畢業咩？畢業都冇c？

點講都好對村外黎講好撚趕客就真

唉

quote到下一頁,比更多人睇到

屌曬樓上老母閘住冇反彈

送機票比你去日本慢慢屌

屌你得唔得

我肥妹仔，唔好搞我

諗住遲啲買番卷髪夾

禾美男都未喊啦

哪有錢

想買卷直兩用
呢隻見唔知邊個mb用過

咁似小學玩個啲拍手玩具

睇咗返唔到轉頭

我之前用過呢啲 都係鐘意分番開

我都想整埋呢啲滴水 要卷夾先搞到 直整出黎都係唔靚

送枝比你帶去應援member，仲唔溝死女

我相反有夾曲冇夾直
最近先買左直，想整結衣個頭

有冇人會買blt graph
啱啱買咗個本有奈奈/上村莉菜/高山一實/櫻
封面仲要係吉岡里帆

啲相拍得幾靚

結衣bb code blue 仿妝 都幾似

仲有胡杏兒

上村

專登影埋個張引你出現

不過我覺得奈奈好慘係得佢要影水著
其他個個都係普通衫咁影

奈奈著左水著 = 冇著水著

鬼咩
又唔中意飲牛奶
發育嗰陣又成日減肥
減到自己有病都仲要繼續減
到今日都仲話公演後唔食野

純粹借個位嚟呻下

飲牛奶係冇用
申行：人證

諗起指原以前都成日飲豆乳
算啦 鐘意奈奈既都唔會介意有無咪一樣大把男飯
btw 我覺得食蛋真心有用

胸呢家野真係天生，食咩飲咩改變唔大 但肥人好似多數有

肥唔一定有波

真係抵48g沉架

有frd 36A

肥仔波

件衫

炒晒啲designer去

屌那星

呆左

人地fans都畫得靚過官方
仲要好多48mb都留comment多謝番佢

唔識欣賞E種風格

真。好姐妹

一啖砂糖

一啖屎

下面就唔駛貼喇

貼就貼呢啲

嚇4人咩。。。

珠po貼珠珠竟然比人屌

好似變異海怪咁

梳 叫禾珠錫番呵番ok?

已射,thx

好正啊
忍唔住啦

噴血

怕射得太多精盡人亡

乜都噴哂出黎

又恰禾珠

幫你地止下血

明日文春炮 個J唔通係

咁個男方好抵得諗喎

Jhonny's Entertainment

會唔會唔係肥秋系

好彩我D推都J

黐線

既然有預告 座低都小top以上
千奇唔好係禾珠我仲要睇佢4連霸先出坑

。。。fake既
收番

屌.......唔通珠珠又枕營運

ジャニーズファン、アイドルファンにはぜひ見て欲しいな〜。お楽しみに！

文字爆左J家 個J字應該唔係再黎形容Johnny's

珠珠之前去過睇波

今次仲唔到珠女抛頭露面

派你做雞呀.....出人頭地呀

文春話幾時爆？幾點？

聽晚,9點

J

點解J就一定係珠珠

呢集之後，見到 "J"，自然就諗起珠珠

一直唔認為禾珠係十年一遇逸才
2017年望返，平手先配得上呢個稱呼

有冇人覺得tpe會搵唔夠人開團

我覺得呢個都係

但係我對佢冇咩好感

太過idol

呢個稱號好耐

樹奈一直話要搶個J（當然係發噏風）

或者咁講，就算你本身演技好幾精湛都好，只要冇經歷過劇本要求你表現嗰種感情(In my case, 親情)無論有幾努力都係冇可能「扮」出嚟。
所以我覺得有時唔係珠女冇演技，係佢經歷過嘅嘢太少。

利申：珠推，今年投咗五十票

前田敦先係

牛排，抹殺
係咪講緊禾珠

係，禾珠半夜去食松坂牛

B站出左美浜海遊祭

成段浴衣show剪左

果然係白間財團

miru去咗玩 wakeboard

應該係返左琵琶湖個別墅

真夏果實都冇左

而家個個都過咗NGT PO 冇人理禾珠

係米PO 見到講48G 賣水著/賣肉

其實係幾時開始

神7最紅個陣駛唔駛咁做

咁等米po人回你,神七先多水着應該係由everyday個首歌開始

但係個陣啲雜誌有冇影到咁

神七水着雜誌大撚把啦

我愛ngt48

正撚到

阿卡琳既身形真係好到暈

我認知中最早係mayuki bingo初選拔嗰排 07年
佢地後尾話嗰陣同房差啲一齊遲到我先知有啲咁嘅嘢

依家唯一google 到嘅圖
頭盔：唔知有冇再早啲

嘩好pure好true 得13歲

短髮喎

07年麻友係短髮

唔撚係掛13歲
FBI

仲有半個鐘,Twitter突然出現大量留言

07年初出道係短髮

邊到有得睇

Twitter 搜尋文春炮 之後最新

見到有泥膠 /禾珠

睇住利物浦等禾珠中炮

利記呢場輸緊

如果禾珠中砲佢可以去邊

冷處理,第二個yuki,所以唔好太大祈望

哥狗幫雲爺爺報仇

雲膠躝未

應該唔關48事.

對rock band member有性趣啊我

on9 文春柒完一次又一次

係咪散得水

ジュリナのＪじゃないよ
可以唔睇

即係乜

唔係禾珠

咁順便講下邊個

未講

btw,係寫真idol

文春砲成1x萬人睇緊勁到呢

睇錯野

印象中以前文春砲係玩突然一下登出嚟，轟動大家
依家係玩預告等多啲人估

【速報】本日文春砲LIVEスキャンダル、噂された松井珠理奈が全く関係なかったことが判明wwwwww

屌你老母文春狗

咁樣一黎禾珠都算上左新聞

車 大家繼續食飯

唔係珠珠真係謝天謝地謝天華

我都等緊band友

唔係不嬲大粒野就突發 少人識就預告吊人胃口(好似係)

上次小嶋菜月好似突發
不過wfc到冇人講

菜月呢d 出完預告開埋彩都唔知係邊個

我媽子：「小嶋菜月？だれ？」

混血兒

乃rotty好似就係預告左 🍎印象中係突發

仲係講緊個議員

係
line度D人燥哂
我都燥燥地

收工

俾錢再講

2個都唔識

好紅定點，點解咁隆重其事

係咪我地孤陋寡聞

唔識喎

冇人識佢喎

屌 以為係珠珠

題外話
基本上上過R的法則的AKB mb 大部分都中過招
睇嚟個節目都幾有問題

陽菜個gap

禾珠好正

此post已死

絲打勁黑心

推得慢姐

禾珠近來都冇俾料我地

次世代上去識仔

珠=本po初心 鎮po之寶

睇睇下最新版gto
先知入面有寫偶像摔角

AKB48 50thシングル 発売決定
渡辺麻友卒業シングル
11/22発売
選抜
センター渡辺麻友
入山、岡田奈、岡部、荻野、小栗、小畑、柏木、加藤玲、北原、小嶋真、兒玉、指原、白間、須田、高橋、瀧野、田中美、中井、松井珠、松岡は、峯岸、宮脇、向井地、山本彩加、山本彩、横山由、吉田朱

有由美子

nmb 唔搵夢莉搵彩加
睇嚟真係力捧
猜拳應該攞第一

好無實感

myy畢業單希望係首好歌

miku出人頭地
營運終於識揀人

點解仲會有花

center呀

捧左幾耐下反而冇乜增長
夢莉真係有可能高三之後走

miku bb

睇佢訪談有啲危
可能1516梗

ゆなな

真點腦裝屎

唔撚係啊

卒業組 現役組

渡辺美由紀 山本彩
薮下柊 白間美瑠
須藤凛々花 太田夢莉
上西恵 渋谷凪咲
藤江れいな 矢倉楓子
西村愛華 山本彩加
岸野里香 吉田朱里
木下春奈 市川美織
西仲七海 加藤夕夏
上枝恵美加 上西怜
山口夕輝 谷川愛梨
植田碧麗 城恵理子
黒川葉月 久代梨奈
村中有基 内木志
松岡知穂 川上千尋
木下百花 堀詩音

年零時間由ace到洗腳走左一隊

唔該快啲放走埋山本彩先

冇先奇

HKT 次世代新希望

黎緊5年佢都係C

禾珠禾花禾8

如果想捧人
下單就指原同彩姐都唔選

不過下單C都唔知搵邊個好
又嚟禾珠/櫻

要計埋上電視/村外因素，所以彩指冇可能唔選

又要貼hanabb j圖

指彩柏入硬選拔啦

等睇有人開「有無人好憎松岡はな(1)」

諗諗下
麻友走下個會唔會係手越夫人
之後就老咪
咁就差唔多到總選

開咗喇你睇hkt個po名

支持老咪同手越快手閃人啦

所以每人一隻就啱啱總選

老咪真係唔知想點

憑咩咁我寧願珠櫻c

其實你話佢人氣差又唔係

我諗啲古參飯 見佢出畢業單都會買掛

我答一答你，我唔會

老咪邊敢畢業 出去風大雨大

選抜 copy from 貼吧
AKB 入山(不参加) 岡田奈(9) 岡部(圈外) 小栗(51) 柏木(不参加) 加藤玲(21) 小嶋真(24) 高橋朱(11) 峯岸(19) 向井地(17) 横山由(7) 渡边麻(2)
SKE 小畑(72) 須田(6) 松井珠(3)
NMB 白間(12) 山本彩加(圈外) 山本彩(不参加) 吉田朱(16)
HKT 兒玉(不参加) 指原(1) 田中美(28) 松岡は(80) 宮脇(4)
NGT 荻野(5) 北原(10) 中井(23)
STU 滝野(圈外)
总选选拔 OUT：苏打(8) 本间(13) 狐狸(14) 鸟姐(15)

真古參應該走哂

留係到用一期元a個朵不知幾咁威

05-07入嗰啲應該走晒，我真係開始瘋狂課金都係本家九期嘅事

唔選唔握手既話我贊成

唔選又要幫握就on9 + bye 傻既先會肯

我諗起06 07年出左道冇耐
就係劇埸賣10周年演唱會票
當時比人話到呢......點估到真係十年

實力強佢唔止幾倍既總監督出到去都要苦苦爭扎 佢出去好快玩完
本店又缺領導人材佢有排可以養老 每年厚面皮參加總選 除此以外真係冇咩野

嗰七個睇第一次公演嘅神飯好似去咗睇LL

之前好似聽過有陰謀論話老咪13年本身要即炒
但佢個陣如果直接畢業好大機會收皮
所以佢先一步剷頭 結果營運個邊就唔敢炒佢

估下山本彩畢業會唔會有akb 既畢業單同con?

個個年代爆咁大鑊梗係即炒

而家就唔同

不了 番nmb仲好

其實個7條友可能無聊上去睇下攪邊科姐

可能睇完都唔記得自己睇過

營運為咗搵錢可能做得出
最多咪nmb個邊再攪

love live?

彩可以企akb 單center 既唯一機會

唔會有本家畢業con，佢真係唔係本家人
講咁多做咩呀，一嚟就算環球肯吉本都唔會肯，二嚟連玲奈都冇你就已經知本家點handle

睇返玲奈

係自己屋企搞兩場大既，畀自己啲細既表演吓，同真正既友軍連線搞下氣氛。

無本家既人仲舒服啦

剷頭真係柒到唔敢再睇

唔推ske都覺得呀鳥nao唔入50th真係

松井玲奈好多job

我仲未睇唒段片7過關家姐

咪係

想開花Po，有冇支援？

咪剃頭個排因為就出so long
myy係c 跟住咪sd左段千字文say sorry 俾佢
myy已讀不回

我記得個陣條道歉片一up 左上youtube 好快就幾百萬view
後尾好快就del 左

咁佢自己真係守到戀愛禁令呢樣野
佢有權唔妥

街外人個個都diu 48無人權 拍拖扑野要剃頭 cls

你肯出我會睇
我都係睇咗呢個po先變（珠推）

myy話自己有情感上缺失，冇咗十年拍拖

你話營運唔係有心打擊SKE都冇人信

AKB48 50thシングル選抜メンバー グループ
AKB48： 10人
チーム8：2人
SKE48：3人
NMB48：4人
HKT48：5人
NGT48：3人
STU48：1人

麻友bb aks 你一代功臣走做得好好睇睇呀

好女仔

麻友一代功臣

咪醬一代閪人

#50

論做壊規距點止咪醬一個

咪又係大把人吹奏

指原比人爆完應該都要炒

所以啲mb點解當條例無到

橫掂我唔紅俾人炒咪轉行

紅到ge 營運都唔會點理ga la
而家有成4個人辦係到

掟佢走搵nako啦屌

發現營運推長久玲奈係單獨咁推，唔係放佢入選拔或者做team8c

恭喜麟麟入選拔

以下唔係針對指原,但係講文春炮,佢真係最大獲喎,又露點又含撚都唔炒

其他個D都係去街比人影到,起碼有著衫丫

成張相真係得垃圾花好樣衰

唉屌

啲相都唔係佢日本班人比對曬耳仔等等地方，唔似係佢

其實由美子張公式照都好撚樣衰,同真人差九里遠

原來妖婦個生日會原本酒店會場變左日本人限定
"中國人"要去第二度搞

嘩....唔係佢都講得出

松崗花=48系雷莊兒
又黑哨又醜

俾返個位SKE

貼圖討論

方便監控

俾邊個都好過比垃圾花

去得個啲係真愛
都幾多人退左票

點解佢搞親咩活動都可以咁乸濕滯

佢驚班大陸哩揾佢做慰安婦

班生蕃

WFC兩年之後出番黎同宜家搞親乜都衰 到底邊樣對人氣影響大d

689 vs 唐英年 嘅選擇嚟

放置play傷啲

講咁耐都未有含撚圖睇

冇興趣撩交打
點都好啦第三章啦，仲講老嘢

垃圾花有乜資格代表第三章嘅人

須田都話佢上年選第七位然後掉選拔係集團既一個記錄

有乜咁出奇，神7呢個線就係界走咗亞美菜MV得0.5秒

而家都諗唔明點解肥秋做到咁絕

係咪因為amina唔肯陪老闆訓

事實真係假圖呀嘛
指原啲真圖係文春爆出黎,
含撚果張係另一八卦雜誌<週刊実話>係文春之後跟風出嘅,事後被證實係某av女優

你神推

因為咁又唔洗用資源 又吸到另一班fans嘛

絕得誇張

小學雞d諗，你班味噌年年都係總選大大力打本家面吖，本家營運就事後大大力打返你地面，又如何？

結果咪絕到第二屆變第8名
神7唔係唔可以整，不過0.5秒呢樣嘢解釋唔到營運唔係有心玩佢

結果咪絕到第二屆變第18名
神7唔係唔可以整，不過0.5秒呢樣嘢解釋唔到營運唔係有心玩佢

如果當年係小野8 amina 11 可能2個都會受推d

小野當年都好落力推啦

走得太快

第1次總選完左之後減左好多推力啦

當年未有總選之前佢都係tk ace既

以前推推下見到冇成績就會好快收力
好似小野 喵咁
但係而家akb係咪冇人 冇成績既都係咁推

喵我覺得係人嘅問題，唔夠勤奮
小野就真係總選失利冇辦法

轉左人管呢可能

之前咪講咗中高層喺神七夜遊之後換咗

喂.....不滿50單松岡花嘅入嚟

組合王牌松井珠理奈（19歲）初次嘗試為專輯中的《花占卜》曲目填詞。當被問到這是否是對總製作人秋元康（58歲）的挑戰，珠理奈苦笑著表示：「完全沒有那回事。」另在填詞的過程中珠理奈也沒有和秋元商量過，她認為：「這次的歌詞製作，與向秋元看齊相比，我更希望能夠突出自己的風格。」

關於這次的新專輯，松井珠理奈自信地說：「裡面收錄了剛出道的單曲到現在最新歌曲，是8年間所有集合，是最能體現SKE48成長曆程的專輯」

如果呢個世界得返松岡花同雷兜兜你要邊個

兩個都唔簡,因為兩個都無白間咁淫

打開……

中學未畢業學人做教母？問過我未？

又點

……蚊帳 有隻蚊

好似p上去咁

兩個都唔濟，我要兒玉BB呀

因為真係p

如果游游下水有條咁樣嘅魚游埋嚟,一定打柒佢囉

美人魚wo

係咁揸佢個波,揸爆佢等佢走

首先

冇波唯有meet lin頭啦

哪來的波

微波唔係波呀？

鯨魚唔係魚呀?

變左鬼片

wu c fu？

Decode plz

原來禁大獲😱😱

Errrrrrrr有啲重口

【關於 渡邊麻友台灣握手會 聲明】

在此針對敝公司接到許多來自台灣的支持者詢問有關 無懼nofear 在其facebook發表的 11月25日 渡邊麻友握手會 in Taipei 活動提出聲明。經敝公司與負責AKB48營運之總公司確認後，得知該情報並不屬實，還請所有支持者多加注意，謝謝。

另外，恕我方也不接受、回覆任何關於本活動的詢問，還請理解，謝謝。

（亨達娛樂有限公司）

台湾のファンの皆様より、多数お問い合わせがございました無懼nofear様のフェイスブックにて発表されております「11月25日、台北における、渡辺麻友握手会」ですが、こちらAKB48運営に確認をした所、そのような事実は無いことが判明しております。ファンの皆様におかれましては、くれぐれもご注意頂きますようお願い申し上げます。

尚、本件に関するお問い合わせは弊社ではお受けできかねますので、予めご了承下さい。

（Hunter Entertainment）

fm akb taiwan official fb

原來係流料

比啲掙扎啦！

之前啲台仔仲打曬J話握手

其實我都覺奇怪點會係個咁ge show到咁講

不過睇comment可能係尾木自己攪
唔關aks事

可能再會有詳細公佈

畢左業關AKS撚事

就算在藉 當係外務咁傾 都唔洗AKS批准

官店又做ON9仔

其實想問 佢地under 其他公司又用緊48個名

咁係咪做咩都要2間公司共同批准

知會一聲 唔撞EVENT 理撚得你咩

JOB又係事務所接 錢又係事務所袋 同你講咁多做咩

當年前敦帶2個人黎香港
ERIC咪又係企係接機位 ON99聽到前敦行秘道

唔係，實際上係freelance

有冇人係睇足曬咁多屆總選？
由中一睇到依家，老了

由開團飯到而家 你話呢

巧叻

老老實實，開團個陣麻麻地咋喎
係入咗三期生之後個look先至開始吸引
一開始啲形象指導唔係幾掂

輻射

禾優係清泉大島麻衣又係好正

Maimai又係走得太早
走完之後總選akb就開始紅

依家keep住有得撈咪算
而且上節目唔駛掛住「元AKB」個名已經好好

古參威鳩到

第3屆開始 個時想優子拎#1 點知係前敦

鍾意得佢就緊係想佢好架啦

呢度個個都係 得你唔係

總選開始留意其實唔算好古參

我覺得已經幾好，久唔久仲見到佢
總好過要去睇打飛機……

我由佢出世睇到依家係咩水平

痴男

其實當時你們點知有呢個gp

笑容有啲似戶田

係個台灣戀童毒撚blog度知

睇報紙話akb好多人分錢，所以冇啖好食，好慘

問幾時出坑好過啦。。。

其實依家只係冇嘢睇先至睇48 46嘅節目打發時間
Tvb悶，日劇冇嘢啱個陣先睇
情感上半隻腳出坑
可能人大咗，望住比自己年少嘅偶像唔會再憧憬，所以冇咁投入

女飯你哋會唔會買偶像同款嘅袋或者衫？
我比梨加個miu miu手袋燒著咗

Same

same之前有一年基本停唒直頭無再睇諗住終於出 點知姣婆話畢業 又入番黎

佢地用啲野都唔平
志田用LV

我入坑就因為欅啲歌
之後睇下48啲綜藝原來又幾好睇
反而對佢地idol個感覺冇咩

會 咁住順手留意下同brand 既野

SOR囉

睇W 知板野 睇板野知AKB

但係我冇認過自己係AKB飯 我充其量都只係睇中既人咁岩係AKB

有啲太貴咪得個睇字

櫻花呢

佢著個啲全部名牌

咁一定啦

慣左叫48G做AKB

有無人幫我出坑 呢幾年用啲錢夠比首期

試下燒左本PASSPORT去

你一得閒就搭飛機回鄉即日來回 點救

唔關佢事的

你唔洗比首期都大把樓啦

本passport好貴

睇你469同=love啦

講真有冇人睇過=love 覺得點

而家指原用晒自己影響力去promo

大谷幾正

個c唔錯 有啲似賓妹

剩係因為我個名識大谷映美里

邊個係C

呢對鞋雖然貴但已經著過好多次

最後打消左念頭

=love原來又岩

支持好女仔同愛係唔同的

大谷
留意下

好想出坑
今年飛得多左
而家2個月唔去都覺得好難頂

佢個電話殼都四萬羊點追

一開始合宿(?)嗰陣梨加用嗰個喼都好靚

可以留意埋佢之前所屬個隊
好似叫咩アキシブproject

睇過下都唔錯咁

頂你

我認識嘅AKB飯好多都走咗去握呢團

靜啦你

佢地好多人本身都唔窮啦
最窮係尾關條撚屌仲成日係度乞

我未睇過咩 同我講做咩

屌你
咁我知你識邊班人啦

我推佢地去死架

在日又串啦

宣傳下之嘛

大谷

係正既但唔想睇多團

ベビーメタル

點解=love啲公式照又係衰過飯拍個啲咁多

一個拉一個
痴線

比馬騮做攝影師

你飛既次數同我去握手次數有咩分別

握返ru寶未

唔影得樣衰啲 現場睇邊會有反差覺得靚 好似係

唔怪之得其他團個啲都係咁

靜啦你 係你成日飛ja

我正式宣布指原莉乃, 入山杏奈同武藤十夢係女神

駛唔駛貼番張禾珠

今年應該最後握呢次啦

而家專心握返48

圖？
利申未睇過

推指原嘅我表示見到又露點又含撚笑而不語

想問吓NMB香港CON有人放平飛未

nmb po 好似有

咁官網真係賣唔哂

nba關你咩事 又話唔睇

屌你....求其揾嘢講推埋兩頁佢,開新po咋

仲搵緊個袋

返去見英女皇

我有張爛位要唔要

我其實講嚟呃水吹,同埋想笑下D黃牛黨炒火農哂啫

真心唔好strong hold 快啲放番出去啦
講梗班黃牛9

邊到有黃牛賣到幾錢

3000我真係笑左

下個po topic講
hana chan 入選拔 好唔好

3千yen就話

btw我之前識既古參已經出唒坑

搵人開po啦

梗係禾珠冇c啦

你見到我轉AC,就知係預備開PO啦

真.....有咩諗法

成班俾文春撚9
褲到除埋 結果彈個唔識既人

麻友卒業單無C都抽珠珠,有D講唔過喎

我仲諗住用返個溫和D嘅topic

48G交流9up吹水區

唔係去咗米po 咩

講真一放48就好似冇人入

不了

珠po 個朵已經進化成一個品牌

米po真係ngt9喂威圍 唔關事

008 之後最紅就係 Hana chan 喇

米po好辣殺,成班圍埋打飛機,都係珠po好

我未打哂啫,成個topic係:
有無人好憎松井珠理奈(27)︰48G交流互黑互屌區

呢個唔錯

珠理奈的次世代出現 萬年Ace松岡花強勢登場

有無人好憎松井珠理奈(27)︰48G交流互黑互屌隻
相愛相殺區

就咁啦,好唔好

太和理非非，唔夠激

咁你想點

其實你係邊個

有無人好憎松井珠理奈(17)︰高登雪櫃妹出山互屌區

買你本書個個

27呀diu 你

打少D飛機啦你

衝出嚟柒

好惡

又係馬神/真子？

啲funson多到

我有叫人買nmb飛 但比我個名nmb演唱會幾時 我答佢唔到 因為我唔識搞到大家一齊黑人問題......

垃圾po咁就吹左半年

其實真係唔是垃圾po喎,名無講啫,但真係係48G交流討論區喎

當時開po個位應該都估唔到
咁多人咁愛戴禾珠

我有叫人買nmb飛 但比我個名問香港nmb演唱會幾時 我答佢唔到 因為我唔知幾時搞 跟主大家一齊黑人問號......

好老尷喎

呢個po先係真飯

29 不見不散

我假飯ja。。。

其實而家米po係嘈緊咩
team 8 vs ngt

我食飯ja。。。

個火頭好似係你辣起

999

關我地撚事咩